唔知港共之後會拉咩人去回應美國制裁呢？

如題

有份借場搞初選既區議員